全民中伏 林鄭政權欲標籤示威者為「學生」

用年青人標籤都算
愈來愈多新聞用學生標籤示威者
依家仲想直接揾學生孤立其他界別
又想玩階級分化

同意，又想將示威者標籤做 年輕被洗腦
我屌佢老母，點拆？

一百萬學生

所以今日科大SU回覆林奠約埋其他界別持份者係睇得好清

叫佢邀請埋19國外國勢力會議

登完報，倒台未？

示威者 怕咩認
我都係呀 想玩化分 食屎啦 香港政府

仲有佢話聽意見 就真係聽意見
咪諗住係談判 反送中都唔俾你講

邊個去就成為佢面子show既戲子
同空城計如出一轍
第日就反擊外國輿論戰

仆你個街咁絕既橋都俾你諗到

林奠真係好撚仆街賤格

呢度無大台

"丐幫弟子幾千萬，你一天不解散，叫朕怎麼安心？"

"丐幫有多少弟子，不是由我決定的，而是由你決定的。"

"如果你真的英明神武，使得國泰民安，鬼才願意當乞丐哩。"

八大學生會最好無視林鄭條仆街
同佢糾纏有害無益
我驚成個示威俾佢逐漸矮化成學生運動

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 (唔使扮好人套料) 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

事實真係, 做咩要拆??

你老媽俾狗屌都係事實阿

回答例：

我們不認為學生會是政府適合的聆聽對象。林特首應聆聽更具代表性的聲音和訴求，如廣大市民及泛民。

好多人中左計都唔知
事實上七一有55萬人遊行

文革時講既野， 幫紅衛兵開場

想拉一派人 搞分化 收檔啦屌

Push

林鄭正一食屎狗黎

實係個個都學生啦